傾下異國戀

之前俾檸檬我食嘅女仔之後主動同我表咗白 原來佢都鍾意我 只係因為大家都即將要去唔同國家 講緊差十鳩幾個小時嗰種距離 所以先唔敢開始
我之前無驚過呢啲嘢 但琴日大家各自飛走 嗰種感覺即刻開始出現
已經發生咗嘅事就無人改變到 與其講其他無謂嘢 不如想同大家傾下 各位巴絲都係點樣捱過異國戀的？
利申我主動提出我唔介意佢open relationship但佢唔肯 好滾動

閪痕姐

咁講嘢又唔好咁衰，巴打加油 你遲早都會搵到特別特別愛你嘅人

你係異國戀定係異地戀 定係both?

一句講哂 屌左味

yes 但呢啲唔重要啦

異得國就係異地啦

如果你真係諗住最尾會結婚距離唔係一個問題 總有一日會一齊 如果你冇諗住結婚 咁是旦啦

咪姐係西痕囉屌 又唔信

當然係為咗結婚去 但大家都唔再細個 只能夠講希望可以行到最後啦

打個farewell炮就叫戀
肉體上互相吸引咋

睇返如果條女就係你上個月開po講果條女就算鳩數啦

識左半個月都冇就俾你食，long d點會忍到周圍既誘惑阿，當玩具玩下算啦

你提open relationship人地一定勁hurt

留名分手 講咩都冇用